可唔可以立例禁止扯鼻寒嘅人唔可以住hostel

我屌你老母啊！成晚都瞓唔到
差啲大大力一拳塞爆佢屎眼，不過好彩忍得住
各位巴打遇到啲咁嘅人會點樣整治佢？

利伸：戴咗耳塞都冇用

窮撚學咩人去旅行？

耳塞無用

鍵盤先最有用。

點解要打佢屎眼咁核突

每晚慳嗰一百幾十
我就唔會咁做
平時屋企仲未瞓夠碌架床咩
仲要屙屎屙尿沖涼都去公廁廁

比多d錢住酒店囉